領展值得持有？ 90後嫌「回報太低！」

領展（00823）一向都是收息增長股重要一員，股價既穩定又可收取派息，深受散戶的喜愛。在領展公布以120億出售12個商場物業後，領展股價今日再創新高！喜歡收息的投資老手普遍都愛領展，長揸到而家應該冇得輸。之不過90後並唔係咁睇，領展股價去到呢啲位對90後來講「回報太低」，更遑論當綫投資用。

領展現時12個月股息率約為3.29厘，比起其他房地產信託基金（REITs）的派息較為遜色。

▲ 領展值得持有？ 90後嫌「回報太低！」

股評家曾淵滄：值得持有

股評家曾淵滄表示，領展賣資產所得的資金會用作其他投資，或會創造更多可分派收入。因此，他認為領展是值得持有的。

曾淵滄又指：「領展礙於市民的反對聲音，較難去提升公屋商場的租金。雖然公屋商場的加租幅度較高，但公屋商場租值一向偏低。因此，可以理解為何領展的資產回報一直跑輸其他房地產信託基金。」當領展出售所有的公屋資產的時候，它就會和一般的房地產信託基金一樣。

新世代：回報太低看不上眼

新世代又怎樣看領展？曾參加聯大投資比賽、現正就讀中文大學系統工程與工程管理學的大學生馬焯南表示，自己沒有投資過領展。而領展是藍籌，亦是昨日在維基搜尋的時候才知道。

他表示自己不喜歡投資「摸得到」、有實體資產及業務的公司，反而傾向投資泡沫、虛擬的產品，即科技產業的公司。他更表示要月供股票的話，不如供樓比較好。

玩紙倉贏姐。。

到真錢就知咩叫 high risk high return

領展北上救國大買支那資產 自己睇路

真錢一球同假錢一球，個心態都完全天淵之別啦

呢啲人以前冇買落冇得賺梗係咁講

試下要用真錢睇下佢係咪仲投資泡沫虛擬產品

All in tech stock call options

投資落馬會

大學生馬焯南表示，自己沒有投資過領展。而領展是藍籌，亦是昨日在維基搜尋的時候才知道。

未學行先學走？

當時玩投資比賽，個個笑我穩陣，佢地paper trade瘋狂炒細價股成績好好，但而家呢堆人全部收哂皮，成日要問我拎牛熊number

季軍來啫喎
模擬比賽 我都夠膽攞一球all in 極限牛熊過夜啦

投資泡沫

關90後乜事

你地班仆街成日叫人交學費先

回報咁低 千奇唔好買

邊個90 後買即刻死全家

Paper trade就講到自己咁叻 paper trade我都識all in bitcoin啦 現實用真錢你又夠唔夠

自拆護城河，而家買823 = 弱智

又係呢d「少年股神」 十年前到現在仲有幾多個仲生存緊？

永遠得high，但從未得到過high return

屌 咪影衰我地90後啦
係人都知泡沫經濟等於賭博

大陸商場比香港商場嘅加租空間更大，先可以支持更長遠嘅增長，五年後就知今時今日嘅資產配置係啱定錯。你會問點解唔買香港嘅場，第一香港嘅靚場唔會有人放，第二有人放都會有極高premium 。所以我覺得個方向係啱，但之後會增加更多不穩定性，例如匯率虧損，大陸經濟放緩等。

all in 大期 今屆唔贏 下屆都贏我輸到n 鳩咁多屆仲有仔 孫

咪係
利申月供823

曾參加聯大投資比賽、現正就讀中文大學系統工程與工程管理學的大學生馬焯南表示，自己沒有投資過領展。而領展是藍籌，亦是昨日在維基搜尋的時候才知道

宜家讀緊U 90後都90年代尾個班人

今年輸死左班股神啦

收嗲啦 季軍都出黎獻世

823呢d操作會將自己由收息股變做增長股
由穩陣收息變左股價浮動
目前風險的確比一般reits高，睇近期股價波動既情況就知
已經唔可以當佢為reits

曾淵滄 當年介紹6888
話咩咩 香港之光 公路醫生
最後⋯⋯大家明啦

投資比賽會唔會玩十年二十年
但真正既投資係要持續三十年

曾淵滄基本上係大包圍。日日都推介唔同股

笑

識投資一定係去馬會買

月供左3 66 823 14個月度
823淨計%回報係最高
3其次
66直頭負數

賺大錢玩FX同Futures 唔會玩Stock

聯大投資比賽
模擬同用真錢買心態好唔同

Warren Buffett買股票，一定唔係賺大錢
Peter Lynch直頭係死窮鬼
連登仔先係賺大錢嘅料

師兄有料

唔係好多人知連登仔大賺

Ipo 實物股票揸到而家，已經收返個本有突，仲每年派息，留俾個孫都仲得

你ipo 買同依家買個價都差好遠

領展咁既息率同PB 市場由一開始就唔當佢係收息股，唔係佢自拆護城河 係公屋商場都有翻新完既一日

領展得兩條路 一係搵其他高增長既新商場 一係重新被市場定位變番一隻普通reits , 同佢同類型既置富講緊 5.5里 0.6PB 你自己計下領展股價係幾多

10.3招股價

完全贊同, 更何況823仲有8-9成係公屋商場就講到佢無晒護城河咁

連登仔年回報幾球
點會同啲學生哥紙上談兵

睇下佢今水賣果d 山景 景林 真係翻身都廢事，佢支那果幾個場 全部海港城級數，香港買一個同類型 你俾天價溢價都未必賣俾你

不過市場依然將佢定義為reits
早排預期出年加幾次息，佢個價都跟住跌

果堆真係除咗租金，指示燈箱換咗做橙色， 牆身有個牌仔 唔係房署之外

真係同房署年代冇分別

香港樓價都咁跌法
利申 $72 走咗一半
依家後悔

癡線
睇823睇埋佢個財報啦
現金一大舊
近期先收購左嘢
跟手又賣嘢
派息次次升
股價長線又升
睇派息3點%的確唔抵買
股價又貴
但係一隻咁多現金嘅公司
又穩定
的確唔岩90後
都無錢買

90後就玩衍生工具滾大個本先

資金唔同投資方法自然唔同,屌個後生做乜
一個大學生得10萬就算買哂都係買得1000股,俾你年年升10%都無用啦

太多後生當自己股神
及早俾人屌醒係好事

同埋留意番 就算係呢堆爛場 823都係用30%溢價賣出去，咁代表咩呢，以依家823接近PB1 黎睇 ，姐係就算佢乜都唔做 淨係拎黎回購股份 佢派息率同NAV都係繼續升 唔好信大師咩 賣商場會搞到收入減少果套說法

會唔會係佢屌823先？

而家你有10萬
年年升10%
你買唔買呀又？
升10%都無用
拎10萬買咩先有用呀？
講嚟聽下丫

this on9仔
領展都唔識不如縮返入老母個閪啦

回報太低
月供撚

係

供咗幾耐？
每月供幾多？

供幾錢一個月

差不多三年, 月供10K

投資泡沫同鬥快跳船有咩分別

基本上呢D模擬比賽
贏得都係玩牛熊/仙股中撚左先贏到

90後梗係all in 700啦

冇錯 冇錢一手手買

等1開10

屌 唔分散風險 幾高都冇用

領展賣左個堆無機會增長 社會主義味極濃嘅商場套翻啲現金入上面啲高質商場仲好啦
住係廣州西城個場附近 日日人流都多到乜咁
相比攬住啲老人邨商場我情願佢賣左去仲好

呢啲上落有幾蚊嘅就梗係一手手入
月供蝕價都蝕死你
利申 月供3仔

領展早排接左成堆誠哥貨
買啦...幫首富埋單係香港人既福利

唔明你嬲d乜，我當你有一百萬本咪可以30萬置富二十萬領展一邊收息一邊博佢升值
但你得十萬本有意義咩

窮有窮玩 貴有貴買
屌你個一百幾十粒對住班大鱷咪又係點心